Теоретичні питання:
1.Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
-Функції дають нам змогу зменшити кількість рядків коду якщо ми виконуємо однакові дії. При написанні функції для однієї задачі ми можемо викликати її в майбутньому для іншої.
2.Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
-Аргументи це ті дані, які функція має обробити та видати результат. Передаючи аргументи у функцію ми даємо їй матеріал з яким вона буде працювати.
3.Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
-return завершує виконання функції та повертає результат.